1. Реализовать любую стратегию движения.
2. Реализовать стратегию стрельбы дробью.
3. Добавить 2-3 новых существа из разнообразных комбинаций стратегий. (Будет интереснее, если будут использоваться новые спрайты)